有冇人去過冰島玩？

想知冰島係咩地方

成個島都係冰
D人日日伏冰

覆完我都覺得尷尬

智障來說 算有創意

me你問我答

請講

主要睇佢生態圈

風景係一絕 仲可以出去觀鯨 不過而家應該睇唔到極光

生活簡單 不過唔好諗住好好玩
野食真係貴到仆街

觀鯨 好似幾過癮

自己煮咪得 出去食係勁貴 可以食全世界最正既熱狗

睇呢個人blog
有好多介紹
睇完好想去

噴泉？

間歇地下噴泉

係 我3月尾去 淨係睇海豚睇到

好睇運氣

不過去到既真係去一次

望住格凌蘭既海 個感覺好奇怪

會諗地球最北既地方係點

系冰到？

去睇爛船